21歲買樓另一半要我俾8成首期...

交代下背景先，我21我老公30
結婚1年，有一位小朋友
是因婆媳關系太嚴重
我提以搬出去住，但我老公唔肯
佢覺得萬幾蚊一個月咁不如買
就想今年年尾買樓
但係佢就得20萬都冇
我自己就儲開錢可以拎到80萬出嚟
我想佢問屋企人借..但佢連問都唔肯問
我係好想搬出去但係唔想俾咁多..
應該點..？

babycondom抄過黎？

淨落你名咪得

你慘，離婚反而要你俾贍養費

離婚囉

首先唔會上連登問

21歲拎到80萬出黎咁勁
你老公30歲先拎得廿萬出黎
你咁都肯嫁

死gay佬

21歲80萬

21儲到80萬
做開雞？

真實存在唔係講笑...
仲要每個月要比工人錢
家用嗰啲..真係唔知點算

21歲
結婚1年 有小朋友
20歲就屌大個肚
但係又儲到80萬

請問你個仔係咪你老公嘅?

21

一睇就又你名呀你名呀，好似咁做好好玩咁

其實正常返工有儲錢做吓投資，有咩咁出奇？😂
唔通真係要做雞先有？

30歲連20萬都無
就算比到首期，有能力供咩
我覺得租樓都比唔起錢

21歲中學出黎做野？做咩工搵咁多
香港地咁普遍 21歲有80萬 點解咁多人話買唔起樓

假膠

真 係咁兒500$過5關都有80萬啦

Ptgf

16歲做美容學徒，而家做管理層
有咩咁出奇😅儲到錢就等於係雞？

係 即係美容雞 難怪儲到80萬

萬幾蚊咁平租都算幫業主供樓？咩心態吖，你話租幾皮臭話姐

21歲有80萬咁不如做到31歲，你可能有500萬